[jj插沙] 上網文書notebook求推薦

老母用 唔洗勁 但唔好非常廢 因為小弟老母會裝大陸嘢(屌左好多次) 最緊要薄同輕 唔該咁多位巴打 正常budget 四五千

同mon大少少

Chrome book 咪算lor

Pixelbook

小米notebook

四五千買唔到啲咩靚野
小米算係抵

Macbook

求其lenovo